{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021507",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/masan-amondeuhotel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마산 아몬드 호텔"
    },
    "text": "馬山アーモンドホテルは昌原に位置するホテルで、無料Wi-Fiと駐車場が提供されています。 各客室には机、専用バスルーム、薄型テレビ、エアコンがあり、一部の客室には休憩スペースと冷蔵庫もあります。 レセプションでは、地元の観光情報を案内してくれます。 朝食も無料で提供され、釜山と金海国際空港までそれぞれ45kmと35kmの距離に位置しています。 馬山アーモンドホテルは昌原の中心部から11km離れており、チェックイン時間は17:00からで、チェックアウトは12:00までです。 スパとウェルビーイング施設としては、バスタブ/ジャグジー、スパラウンジ/休憩スペース、映画上映など様々な施設がご用意されております。",
    "QA": [
        {
            "question": "馬山アーモンドホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "馬山アーモンドホテルは昌原に位置しています。"
        },
        {
            "question": "馬山アーモンドホテルでは何が提供されますか？",
            "answer": "馬山アーモンドホテルでは無料Wi-Fiと駐車場が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室には机、専用バスルーム、薄型テレビ、エアコンがあります。一部の客室には休憩スペースと冷蔵庫もあります。"
        },
        {
            "question": "レセプションでは何を案内してくれますか？",
            "answer": "レセプションでは地元の観光情報を案内してくれます。"
        },
        {
            "question": "馬山アーモンドホテルから釜山までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "馬山アーモンドホテルから釜山までの距離は45kmです。"
        },
        {
            "question": "馬山アーモンドホテルから金海国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "馬山アーモンドホテルから金海国際空港までの距離は35kmです。"
        },
        {
            "question": "馬山アーモンドホテルは昌原の中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "馬山アーモンドホテルは昌原の中心部から11km離れています。"
        },
        {
            "question": "馬山アーモンドホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "馬山アーモンドホテルのチェックイン時間は17:00からで、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "馬山アーモンドホテルはスパとウェルビーイング施設を提供していますか？",
            "answer": "はい、馬山アーモンドホテルはスパとウェルビーイング施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "スパとウェルビーイング施設ではどのような施設がありますか？",
            "answer": "スパとウェルビーイング施設ではバスタブ/ジャグジー、スパラウンジ/休憩スペース、映画上映など様々な施設がご用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 470
    }
}